有無人鐘意自己一條友落酒吧飲野

去開邊道飲

除非有波睇，自己飲不如去海邊7仔買 又平又靜

搏比人笑咩

講真 自己一個落吧飲真係好撚中二病
一定係以為自己自己一個飲好撚型
而事實上係柒到比人笑

係一條友想散下心既
夜晚搵個公園角落位仲好啦

好多年前有
其實放工happy hour好多人都係單拖落bar飲酒

留響個井入面，出面世界唔啱你

你買酒番屋企飲好過自己落bar啦。酒吧happy hour 一杯cocktail最少都要你五十幾蚊，仲未計你小食加一果啲咁，想行出個門口都起碼要百幾蚊，仲要唔係飲得多。你自己一個買支大酒，唔係難飲嘅一般貨色都係講緊百幾兩百蚊左右，飲到你嘔你都未必飲得哂一支，計落其實你自己係出面買仲平。除非你係一幫人要地方飲酒/食水煙/飲難溝到嘅cocktail,如果唔係落吧真係好唔抵。我覺得

坐暗角位,當自己係李安納度,期待有女自動走埋黎

利申:經常自己落酒吧

咪撚戇鳩啦，飲杯酒都要俾你標籤
想自己靜靜地飲杯嘢唔得既

我寧願省啲錢
自制一人自由行
例如：鰂魚涌行去筲箕灣
再坐電車去上環
然後行去堅尼地城
渣住支水行，飲晒買過支

邊到有清吧飲？
間唔中有駐場歌手唱返幾嘴
唔好唱埋非主流就得
同fd吹下水就一晚

各人有自己興趣，邊有得寧願

好坐既去尖沙咀dada lounge，酒店吧叫做唔雜，啲樂手都有水準，我見過陳友

上面班友都痴線
去下有歌聽 有氣氛既地方飲番兩杯
放鬆下心情 想下某段往事
自己沉思下都唔得

屌 百幾兩百就唔好拎出黎講啦
屋企更係有人 唔方便先出去飲啦

歡迎提供笑話。

你今年係咪中三？點解一個人飲酒要去公園角落？你邊個鄉下？

仲有，我屋企整到既我都會自己整，問題好現實，邊可能有齊咁多隻酒

同埋人地一日整幾十杯，我一星期整幾杯，我唔覺得我會整得好過專業人士。調轉紅白酒我就極少出街飲，因為學你話齋自己買仲平。

所以cocktail嗰一百蚊杯係抵俾人賺。

人地講緊飲酒你就戇鳩到揸住枝水玩遊蕩，連登唔係真係咁多戇鳩下話？

細蚊仔係咁

Coedo 得閒會入去自己飲兩杯
諗起之前番intern 又有多少少錢 又冇野使 放工成日癮唔住自己飲番杯 有時又會去 knutsford

幾歲呀你

以前去開老尖 PJ Murphy 同
Tequila Jack ，
貪佢地有野食，放工之後唔想回家食飯就會去。

不過自從尖咀大戶屋同 PJ Murphy 都執左就少去好多。

另外 Marco Polo 入面既 Cucina 都唔錯，你話我廢都好，杯 Singapore Sling 唔錯。